ps4 賽車game

想問下有邊隻可以賺錢改裝架車既game架？

推

Need for speed?

邊隻？岀左好多集

ps4應該得一隻

搭單一問，仲有邊隻係可以兩個人對住同一部電視直抽

我都知

買左黎玩，真係好撚正，世界地圖好大

幾時先有gt7啊，一年推一年，嗚嘩～～～

The Crew

gt sport 都未出到.... 重諗gt7 ??

有無啲似mario cart 咁歡樂

你等switch咪有

咁多集都無乜新野，算9數啦

點解唔出返首都高

出左兩隻，新啲個隻可改車

lm

好似得need for speed 好玩

新嗰隻姐係就咁叫need for speed嗰隻？

Me too

邊一集 先

project car drive club 呢兩隻又點

依隻 不過操控同真實感啲人話麻麻
但我覺need for speed 玩法一路都係咁
係比唔上以前underground 個集姐
今次算唔錯

另外drive club 玩過 有啲悶 可能玩慣左nfs

始終追逐戰 抄捷徑
之前高登力推過 山路賽carbon